# Создание отчета по сделкам - NiceDo #
### Приложение для отслеживания преходов стадиям сделок ###
***
* При перемещении стадии сделки запускается скрипт.
* Скрипт получает: id сделки, стадию, наличие пользовательского поля (даты этой сделки)
* Если даты этой стадии нет, то создается поле - записывает текущую дату в поле этой стадии
* Вывод таблицы с данными пользольвательского поля (даты стадии) и разница между стадиями в днях
***
| Сделка | Стадия 1 | Разница | Стадия 2 | etc ... |
|:-------|:--------:|:-------:|:--------:|:--------|
| Name   |  date 1  |    X    |  date 2  | etc ... |
|        |          |         |          |         |
